求解決鄰居癡線野

話說我住27樓 好細個開始已經會係自己房聽到唔知邊層嘅鄰居夜媽媽播歌播到好撚大聲開撚哂bass 有時又鳩叫 又打架又盛 到依加都投訴唔到 因為又唔知邊層 又唔知咩室 好撚滋擾

PS 仲係到播緊

打開個窗，再大叫：屌你老母邊撚個咁夜仲播歌呀！

其實我都試過樓豬嘅情況，我成間房都震晒，行去屋企廚房都聽到有人播緊歌，耳仔貼住牆係可以好清楚聽到播緊啲乜
一開頭係晚晚十二點幾開始，一路到朝早四五點先停
有一晚忍無可忍，襯條友仲播緊嗰陣，走咗去對上一兩層去人地屋企門口聽下究竟係邊一戶人家播歌到咁撚大聲
如是者搵咗兩晚都冇發現，到第三晚終於畀我搵到個元兇，佢係住我樓下嗰層，一行到佢屋企道鐵閘，伸個耳仔埋去聽就即刻聽到入面肯撚定播緊歌，之後就禁佢門鐘屌柒佢
之後隔一排條友又係咁，如是者我又屌過
到而家都冇再發生

好波Ching 有時真係覺得佢地有精神病 唉 我實有排搵 因為我聽到嘅情況係話近唔近 話遠唔遠